我係準社工 6月盡左力守護年青人 守護市民

甘大個女 只有實習真真正正處理一單自殺個案
之後就係呢次社會運動
最近無限處理自殺個案
不停用tg傾到天荒地老 攰到不得了
成個6月 日日只係訓到4個鐘
629至71 靜訓左6個鐘
72訓得4個鐘？都吾知有無

呢場社會運動 好多人見我好激動甘係網絡上表達
其實我承擔左中學生老師擔心師弟師妹岀事而情緒激動，中學班師弟師妹又係勇武我又好擔心佢地比狗咬，係tg係幾個群既admin 負責mon 人既情緒，不停招募義務社工加入我地等等，所以我係facebook就成日屌政治 之類 結果好多人以為我好激動。
以為我係勇武 但我只係和理非
我有包袱 我自私 我擔心註吾到冊做社工 我擔心比人拘捕 擔心屋企收入等等

而6月每一次參與社運 我會叫得好大聲 我會走到好前幫有需要既人支援佢地既情緒 因為我做吾到勇武份子 我只可以盡力守護有需要既年輕人 佢地既命如我既命 ，我預左擋子彈。

我吾敢衝 我只可以擋。

630晚我落煲底 當大會叫我地一齊同烈士講 一路好走 個時 ，我就忍吾住攬住社總既同工痛哭 我好討厭自己甘軟弱
當我收拾好眼淚之後 我就係現場搵到好多喊得好勁既女仔 我就一手攬住佢地 佢地喊得好大聲 而我默默流淚 拍一拍膊頭安慰佢地。
我好想忍住自己既眼淚 但我做吾到
我吾知我係咪好社工 但我知呢一場社運 我盡左力發揮社工力量
我好廢 好無用 每次係煲底見到中學生喊我就忍吾住 喊。

當我630係煲底同一班只有中2,中3既中學生傾計個時 發現佢地好有諗法 好成熟 好清楚知道自己抗爭緊咩
但佢地630朝早因為保護民主牆而比班癡線佬打到一身傷
我好心痛我無係現場為佢地擋 保護吾到佢地 我好內疚
我只可以同佢地做街頭情緒支援同攞佢地既聯絡方式，關心佢地既情況同不時叫佢地報平安。

73去PP搵JJ andy， 我係統一橋到見到有個女仔企係橋到面向PP方向係到爆喊 我個刻好擔心佢都忍吾住跳 我就一手攬住佢問佢你有無事？ 之後佢就爆喊。
最後搵翻JJ佢地 我係pp見到一班好好既市民互相鼓勵 但途中突然比廢老指住話搞事份子 佢地就忍吾住爆喊 我同同工見到就馬上介入同時 狗就圍住班市民問咩事 我地同張超雄一齊企係市民前面話 我地係社工黎架 不如交翻比我地處理？ 佢地情緒激動左小小 我地可以處理架 放心喇 你地去做野喇 吾該你啊。

之後我一轉身就見到佢地喊得好勁 佢地話忍吾住 覺得班學生好慘 到底政府幾時收手 。
個一刻 其他中學生走黎一齊安慰大家 個一刻大家都係大家既社工 我都忍吾住喊。
班市民喊住話 好彩有你地班社工一直幫班學生 你地都好辛苦
其實吾辛苦 只要係人 都係我既服務使用者
我地係以服務使用者既福祉為依歸。

我愛香港
我係快註冊既社工。

加油呀！好感動 有呢位未來同行！
我都係準社工，我都一路努力緊！共勉呀！

多謝你

多謝你地
呢個時候你地真係好重要 都辛苦晒
大家唔同角色唔同崗位 大家都好重要
我地一個都不能再少!

btw打返好唔同咁字更好

多謝你小心身體 唔夠訓好易病

大家都辛苦了 我地係一齊架！ ！ 我信

太擔心再有手足離開 一個都太多

新仔吾識用 吾好意思啊
大家都係大家既社工

雖然你盡力曬 但打啱正字好無

我629傾左12個鐘完全無訓過 啲同工係群到逼我訓 結果一訓就發燒 🤒️ 退左無耐就岀煲底支援

以前對社工印象好差 今次改觀
加油

唔好意思啊

多謝你呀社工

不過上連登唔好用吾唔好用甘
吾 X 唔 O
甘 X 咁 O

會比人吾你老母甘你老母架

防到收到 我會注意
我想問可以點修正架？因為我想改但唔知邊到可以改🙈

有咩都可以搵我幫手！
大家都係未來同行！
一齊加油啦 加tg 留聯絡都Ok！

連登無得edit架
知錯能改大家都唔會話你既

最後再一次感謝你既付出 同埋你願意企起香港人呢邊
唔好話做過啲咩無做過啲咩
只要心存支持我地都已經好感激
其實只係因為我都無做過啲乜先係到打下飛機
夜啦早啲瞓啦！！好好休息

社工加油！！！
香港加油！！！

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

多謝你既付出

社工辛苦了

大家要善用Blockchain 永久backup重要資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡